深水埗變90年代東莞街 髮廊失控暗格服務老少尋歡

香港愈來愈大陸化，連情色行業也一樣……

深水埗這個舊區，一向都有由新移民女子經營的髮廊，她們會暗中提供色情按摩服務，「啲髮廊好奇怪，好似以前國內嘅色情髮廊，但係我唔知裡面係咪色情，因為見到好多中年女性穿著性感短裙，坐喺舖頭裡面。」深水埗街坊阿文說。

近半年來，這些色情髮廊愈開愈多，單是醫局街和海壇街，便有二十多間，再加上附近一帶，保守估計超過四十間，十分誇張，「髮廊啲女人有時都會企喺門口，佢哋多數會兜搭男街坊，問對方入唔入去按摩或者洗頭，而女性則從來無見過有兜搭。」

阿文表示，這些髮廊對附近街坊或多或少都會有影響，「因為有時候自己一個男人路過，佢哋都會走出嚟問你係咪按摩？其實都頗尷尬，又見過有啲女街坊拖住小朋友，行過嗰啲髮廊門口，都唔會行咁埋，盡量離遠少少。最慘係，會吸引好多嫖客來這裡，的確會令環境變得複雜。」

深水埗區議員衞煥南亦說，這類髮廊近一年好像多了，「如果沒記錯，有些鋪頭結業後，就開了這些髮廊。近來我都發現，有街坊投訴，這陣子這些坐在髮廊的女子，因為是隔著玻璃，途人行過時，包括我自己，不知為何會拋媚弄眼，或者叫人入去，現在就是這樣。」他說早前已去信警方，要求加強巡邏。

採訪：專題組

中間more

屌你老母 條女咁撚肥

無錯，整埋嫖妓稅 中國經濟應該好快超英趕美

上次行過大南街，見到salon入面啲姨姨著到一睇就知剪髮只係副業嚟

洗大頭+小頭?

有無入去先

冇，行過咋
啲肥姨姨放低條裙會有食人花走出嚟

去過有啲中女都唔錯

details

想知係點 中肥女黎啵

唔洗唔剪，齋吹得啦

出面望到入去 入得去都起碼自問覺得唔錯先入去

呢d係咩流程? 打個老飛?

只吹唔扑？

之前路過 門口有個30歲左右
大波長腳短裙 唔錯

洗剪50
吹 250

傳說中既真理之門？

有冇靚女先

靚就去左大場做啦

留名睇你被送中，rip

靚做ptgf啦

有咩服務